唱聖詩！唱聖詩！唱聖詩！

我愛耶穌，耶穌愛你。
同意請推post。

唔好玩宗教

推

唱聖詩唔係非法集結。

唱聖詩唔係非法集結

知所進退啊大家！
做個聰明決定。

大家快啲走好過啦，你以為你唱聖詩就唔打你啊

唔知我講得啱唔啱 大家點諗
利申唔喺現場 對唔住大家